如果中共真係無指示過林鄭要修例...............

..........林鄭究竟為左咩

本來係為左被害人家屬 但係佢自以為岩 想推呢條佢覺得好岩既條例 依家強推 眾怒難犯
唔推會損害政府威信 加上大陸既人民會覺得可以令共產黨聽人意見

好多種講法
如果唔諗咁多陰謀論（有人吹到佢係英國間諜）
簡單啲諗
佢係搏連任
想做啲成績俾維尼睇
原本應該係立廿三條
但難度好高
咁啱發生台灣件案
佢諗住搞送中條例有呢單案做掩飾
應該易推過廿三條
至少有「替受害人申冤」嘅包裝
點知手法太拙劣
亦估唔到台灣表明拒絕收人
民間反響又咁大
唯有將錯就錯
快刀斬亂麻試下得唔得
獻世派班人都知
所以最初先至Hea支持
林奠應該有向北京告狀求救
北京先叫中聯辦公開出面
叫班獻世派乖乖支持林奠
所以林奠同佢個班底係盡地一煲
衰咗林奠好可能無得連任不特止
689同孽瘤呢班想做特首嘅狗餅仲唔趁機打爆佢毒針
令佢提早落台
所以林奠先話無得退
因為佢嘅仕途無得退
唔向前衝過去
後面就係成班野獸等住分佢屍

唔好ff
共狗唔係無辜

共：八九年六月四號天安門一個人都無死過

搞到咁大單野，上晒國際新聞頭條
如果冇中央係背後撐佢邊夠膽

如乜撚果 根本唔會有呢個如果

無指示同唔支持係兩回事
不過你淋病提出左又好arm聽咪支持

政府威信有架咩

搞台獨
助攻小英即刻贏黨內初選
而家唔肯撤係要等佢打敗埋韓國魚

冇既，保皇黨點會橕佢

邊個推都好，是但啦
係錯就要反！

賴醒囉

有睇郭文貴分析 以及其他分析 有幾個可能
1. 林鄭想退休之後返北京做政協 安安樂樂下半世榮華富貴 所以怕香港惡事畀人清算 條例係限制香港人言論自由 令佢安心做到政協
2. 純粹為邀功搞出來 想討好阿爺

但無論如何，如果呢個條例並非中共主筆，林鄭好可能收皮，宜家已經搞到收唔到科。

無話中共無辜
難得今次反送中既都各自爬山 少左好多內耗既情況
咪食下花生睇下奶共狗點割𥱊

望就咁望

最衰佢陷家係英國人
英佬幫手制裁機會最秒亡

冇指示但絕對支持特區政府修例, 記住呢個唔係一個指示, 係支持, 而且支持盡快落實.
林鄭: 哦,多謝主子支持, 奴才知道應該點做

睇返佢以前做事方式就知，無論咩事，想做就一定要通過，話之你幾多人反對，例如皇后碼頭

佢性格就係佢覺得啱就啱，其他人一定係錯無人比得上自己，而且咁多年黎佢個方法都係 work，因為咁多年黎都太少人反對佢，當年仲大把人屌啲 保育人仕阻住地球轉

似係想獻計 點知唔掂比人當棄子

原先點唔敢講 但後來/依家中央一定有落order

口交部開到聲話無指示係講畀外國聽
如果口交部講嘅係真 淋病邊敢自把自為搞咁多嘢出嚟

佢份人係好L好勝好硬頸架

我覺得佢好大獲咁樣助攻台灣

中共梗係話唔關佢事，一來現在全世界都圍屌緊，二黎如果承認既話咪即係同全世界講冇一國兩制

搞成咁佢衰唔衰都無得連任喎，本身星期日103萬人上完街就話撒回好好睇睇，而家點搞都好難落台，為咩？